呢隻口罩係咪冇撚用

唔是我買的
google 完又好似冇乜資料

你都知答案㗎啦

支那黑心口罩

我朋友话依个好野来

簡體字已經唔洗問

你覺得佢係靚女定係豬排?

用吓你個閪腦啦

Daddy baby
Sugar daddy d fd?

爹地寶貝